[突發] Alistair Carmichael 提出私人議案後, 小粉紅已經準備破壞

[BNO事件]有關海外反共的行動建議
近日英國議員阿利斯泰爾·卡邁克爾在英國國會上提出讓持有BNO護照的香港人獲得居英權的轉移。在下議院已經獲得首讀通過，等待6月12日二讀。

我看了一下BNO的維基百科，原來這個是於1980年代因香港前途問題而設立，讓香港的英國屬土公民申請，擊敗他們在香港主權移交以後，繼續與英國保持某種關係。而你(中)國 只承認英國國民（海外）護照為旅遊證件。具你(中)國血統，並在香港或中國出生的英國國民（海外），都被視為你(中)國公民。

我感覺這個初步很可能會引起小粉紅的反彈

我建議先在小粉紅圈子提高這個話題的熱度，最理想的結果是他們到英國的推特，臉書鬧事，而且在6月12日在國會持中國國旗抗議。這樣的話很可能會引起跟英國 人的矛盾，有助英國在華為等雙邊上立場更強硬。

議案影片

姐係英國版612？

呢個唔係反共網嚟嘅咩？

反咩彈，英國處理佢國家內部國籍問題關中國鳩事

如果班小粉紅衝出嚟7又唔錯啊